讀science/sport既你地，有冇考過同有關既牌/讀過d咩證書咁？

想搵d野黎讀下,有冇師兄可以分享下？

推

Hi

精算計唔計?